(無知婦孺) 全世界推電動車 香港就加稅?

小弟真係想問下 全世界都搞緊 電動 tesla 比亞迪 (英國巴士)
就算樂視燒左700億都仲要繼續搞
我想問點解香港反已要加稅 因為早排聽朋友話要買tesla就快啦 黎緊收貴一半?
究竟關唔關石油商既事? 小弟無知一問

留名

香港油價世界第一

然後政府話多車 電車停全免稅

你話關唔關事

發現?數據邊到黎?

香港問題係太多車，空氣污染主要來自鄰國

主因係要封殺Tesla推支那比亞迪
稅務優惠的上限得比亞迪用到

香港咁多車仲推 電動的士? 唔強制淘汰哂d 2005年既車? 咁樣就一定少車啦 點會全世界博哂老命搞 你就反而阻 仲話係全球最發達國家?

車多唔係問題 但路 停車設施冇跟住增長
佢咪on99 唔比人買車囉
反正買左車或者追開車款既人有錢養得起

係 香港真係 大把有錢人 同大窮人既集中地

仲嫌路面唔夠多唔撚識揸車既tesla車主咩

全球最阻撚住人發達國家

不
你唔改阻左既得利益者發達